(請理性) 認真 麻煩真係想香港既人入一入嚟

本人反對政府修訂逃犯條例 但同時對香港人失望

我唔太理你地正負皮 但希望用小小時間留底討論下 而唔係一味入嚟發洩 如果你係想入嚟純粹亂屌既可以離開 大個啦 唔好再用小學生既方式嚟 表達意見 請理性地留底意見 好想制造個機會討論下

討論源於利用對方嘅思想漏洞 可能我諗既野有漏洞 可以糾正我 或者留低你有既一切疑惑

其實香港係幾時變成一個非黑即白既社會
你地所謂既自由係等把口?

點解依家既香港會變左抹殺少數人嘅存在
唔係同你一樣意見或者唔跟主流既就係叛逃?

法不責眾 但係咪真係要將自己做既野
合理和合法化同時將一切一切推卸

香港人唔應該真係咁蠢 唔識吸收經驗同反思 只會一味盲撐
但唔好意思琴日6.9比到我既感覺正正就係咁

雨傘我有去當時我對政府失望
但今時今日我對你地好失望
你地有份摧毀緊依家嘅香港

最好既例子 好多人利用警察與示威者既矛盾
完成自己既目的 加深大家對警察既仇恨 為自己搵個個心好過啲既擋箭牌

示威者有佢既理念 但可唔可以唔好強加係對方身上? 可能你話今次事關全香港 佢唔支持你地 反而去阻擋係可恥 警察阻擋大家就係走狗 有衝擊就係因為警察唔讓步所做成

我睇到好多依啲既留言同風氣 但有無諗過我地示威者先係錯既一方 點解唔可以大大方方承認 我地係為左保衛香港既未來不惜犯法而衝擊政府? 而要扭曲事實嚟將我地做既野合理化

我知道好多人會諗警察打人唔通又合理? 有人既地方就會有毒瘤 依點無可厚非。但唔通我地示威者真係完完全全和平只有受害者 只有警方係施暴者?
唔係 好老實講我對暴力反抗係支持 但我對個啲支持施暴完推卸責任既人感到可恥 你地啲咁既人同中國環球時報扭曲我哋支持條例而上街有咩分別???

我講既野可能組織得唔好 但都係一句
我們應反對侵犯港人自由和權力的惡法
但不應成為傀儡和政治既犧牲品

好多人都諗百幾萬人上街遊行 政府都可以唔理 但今次唔通係第一次遇到啲咁既情況? 雨傘初都係咁 但事隔多年 香港人都唔識吸取教訓 行完就走 你想改變到啲咩野??
如果有人要偷你既野 搶你應有既權力 你都會反抗 唔通行去警局門口行個圈會有所改變?
大佬你比人打都識反抗啦 咁點解依家比人 踩撚住曬塊面 都會覺得出街行個圈就改變到啊

既然咁影響到大家但點解大家仲要 攬住你認為有用嘅和平非暴力嘅貞節牌坊出去示威?

真係好唔想香港黑化

對我嚟講
香港依個”地方” 依個”家”
已經唔再值得我捨命衝出去

琴晚嘅衝突我唔覺得犬係無辜
同埋根本唔可以同雨傘運動比較

當時雨傘運動濃厚嘅港獨意識
如果我係政府 如果我係警察
我都會強烈制止
因為分化對一個國家/地區要脅好大

但逃犯條例呢？
似乎對警察冇直接關係
甚至要去到好極端嘅情況
逃犯條例先可以保障到極少數人
但犧牲嘅 係大部分人嘅自由

對或錯我相信好明顯
只係市民為咗香港
警察為咗份糧

為咗份糧就要下下咁扑落去？如果係嘅，都唔洗再講，唔係非黑即白，而係是非不分！

我睇法係
佢哋一係冇思考能力判斷事情嘅對與錯
一係就因人工利誘而驅使佢哋作出琴晚嘅行動
但我覺得後者居多

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

唔想勇武咪和理非囉讀神學嘅唱聖詩又好，讀music嘅想成隊百人管弦樂團一齊奏貝多芬交響曲都得呀

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

香港和理非佔大多數係事實，我都明絕大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家應該要用盡合法方法全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，去爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

咁雖然做人求穩定升官發財係人之常情，但唔需要揾個原因為佢地開脱。

只要香港人大部份都係和理非，香港都唔會有希望。

我自問自己平時都唔算激進，不過係呢件事情上要成功，只能夠以更激進既方式行事

你需要開槍但係你可以選擇唔射中佢

係咪我語氣太平和 誤會咗我立場

唔知，唔緊要啦，總知唔好當警察有好人，如果唔係受傷嘅係自己，因為權力極不平衡

樓主你覺得 前線承認犯法 然後好似佔領咁坐喺度承認責任被拉就成到事？
浪漫失敗主義
呢個post要推
因為現實世界真係好多人咁諗

岩
反送中、反淋病、反港共、反中共先係最終目標

我贊成 當一樣野侵犯到大家既權益既時候 而大家都秉承住和理非既諗法 對對方只係一種放縱既表現

我既諗法係因為我見到好多人都知道都支持都明白一切一切如果上街反對既影響同背後既後果

大家都知道通過左會有咩後果既時候 仲要吸收過雨革既經驗 點解唔諗下犧牲都要有佢嘅價值呢

九號比捕既358位義士我覺得好唔值得 點解會出現 有啲人賭上一切去反抗既時候 會有人覺得九號只係行左個圈

比人殺頭都仲係用緊蚊滋力對抗? 個力度真係唔可以提升?

難道我地九號示威完被無視之後 十二號重複犯錯?

反問翻一句點解你覺得犯法完只係會坐係到等人拉? 由古至今有邊個反抗者唔係一幫人犯法去對抗 有邊個領袖英雄抗爭既時候會等人拉 有邊個係無人擁護 點解依家既領袖會咁容易係對抗既時候比人拉走?? 既然都被逼上路點解仲咁理想等政府浪子回頭

我覺得正正就係因為有部分人既視線一直比人轉移緊 偷換緊概念令我地分左心去對抗警察
我地根本唔係萬眾一心咁向一個方向前進
警察都有人知道要反對通過 但依家大部分人都敵視警察既時候 我想問佢地點樣支持?

比如你知道你隔離有個休班警察一齊遊行你會點諗? 第一諗法我諗多數人會大叫有走狗 有臥底 對佢會有懷疑 當有依種諗法既時候 點會仲有警察支持你地? 試問咁樣點樣可以令佢地違背職務去支持公義?

當係係學校風紀百幾個人 有幾個受賄有偏頗犯校規 但之後全校所有人都覺得風紀係學校入面走狗既代名詞神憎鬼厭 試問其他好既點樣係學校依個地方生活

古代戰爭有邊個官兵想打仗?有邊個想做人地隻狗? 但問題係前面係公義 後面係保障你同親人生存但違反公義既時候 有邊個可以做到捨生取義???

好多人話警察為左份糧去做違心既野 如果佢地唔履行職務 只係盡佢地本分做佢地本身職務要做既野 咁我想知佢地應該做啲咩 唔先算無係無辜? 唔通個個都應該辭職去支持我地 或者 我地想開路就開路 想佔邊就佔邊 無人趕就係佢地應該要做? 會唔會諗得太理想

所以我覺得唔應該將警察當做一個假想敵 而係要團結反送中 反林鄭 反中共既理念 香港先會有真正成功同自由既一日 而唔係一次又一次比人踐踏我地既底線 而擔驚受怕

我只可以講一句 當人既底線一次又一次比人 踐踏既時候真係可以做到理性? 你隨時隨地比人屌老母 比人敵視 你做唔做得到無反應 或者同屌你個個一齊生活? 我覺得無可能 大佬啊佢地日日比人屌 比人話狗 比人屌屋企人 有邊個可以做到無感覺 無火? 我覺得無可厚非係依啲情況佢地會做出啲過線既行為

哦

依個諗法用係我地身上好理想 但係用係警方身上既時間就另一種睇法 好似前幾年上海街暴動事件 開槍個警察比人屌到隻狗咁 但佢有一丁點錯咩我想問? 前面一個手足比人用利器追打 用硬物投擲 真係有生命危險 個警察講咩都好無人聽 向天開槍 最後先控制到場面
佢需要開槍都無射中人 但結果呢? 開槍個警察比人屌到仆街 比人屌 比人話子彈碎片會傷到人 比人屌唔應該開槍

試問佢無任何做錯既時候都比人屌到咁 佢地個個感受會係幾咁無奈
我地香港人係惡法面前好無辜 但可唔可以唔好輸打贏要 好似女人發脾氣唔講道理咁 唔係全世界都圍住我地轉 所有野都要就曬我地架

我只係想大家唔好再咁自欺欺人

可能你覺得我講緊廢話唔想聽 但試問有邊個國家示威好似我地咁比人打 比人拉就屌曬鬼 有邊個國家未去到警方開槍鎮壓 有傷亡事件就會譴責警方
但依家去到我地依種生死存亡既時候 我地做任何行動之前唔係都應該都已經諗到我地示威既後果?比人拉 比人打 我覺得好小事 因為面對生死我覺得流小小血 只係好小既一件事
唔通你無個種一定要反對 即使用盡所有你擁有既都要對抗既決心? 如果無既話 仲講話咩生死存亡 講咩保障自己 如果我地連依種勇氣都無 我覺得做所有野都係多余 比人斷糧連反咬既決心都無 只係識吠 咁改變到啲咩?

睇完好多既post 其實啲人係咪真係知自己做緊咩?
我見到有人甚至話警察應該主動打開立法會大門 比示威者進入 咁樣就可以做到非暴力 支持既人不在小數
如果去到依個地步 一係就香港人真係真面臨死亡就可以
如果唔係就係香港淪陷左警察去到投降既地步

但好多人認為咁樣係好事

你地醒小小好無 比人當槍洗用完即棄 仲要覺得自豪 咁樣同中國共產主議下既人民比人撚 有咩分別啊

自己都唔承認自己做緊既野，點說服人地認同你既觀點。
69已經話左俾全世界聽喺香港和理非已經唔work，我地好快會進入大型武力抗爭，你自己都要認同呢一點。武力抗爭代表我地即將會打人，會縱火，會破壞，會犯法，當然呢d行動係要有組織地去進行，唔係肆意而行。你要接受警犬冇得救呢個事實，屌佢地已經變得唔重要而且冇用，浪費唇舌。各位肯出黎武勇既人士真係要清楚你做緊d乜野同你將會做d乜野。希望12號見到大家唔係一味鬧警犬，要鬧中focus，係柒婆政府硬推惡法同支共治港呀。

完全支持你講既野 係改變唔到警察依個因素既時候 應該作進一步既行動 而唔係一味係到圍爐取暖

今日陸陸續續見到大家有所行動
好高興見到終於起到個勢出嚟
希望今次團火唔好咁容易就熄左
希望今次當政府步步進逼既時候
唔再係坐以待斃而係比警方比政府更加團結
行出條無敵路 而唔再會作出任何嘅讓步

加油啊 香港人 今次真係自己香港自己救
唔好再令自己後悔 唔好再令香港人再多一個 遺憾同失敗既抗爭 我地無野可以再輸